深圳亮劍改個名都柒過人不如叫做出Jer

深圳亮劍改個名都柒過人不如叫做出Jer 做埋啲嘢多鬼餘

大鵬露械

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

D裝仲衰過香港，連豬嘴都冇仲敢放煙。

成堆人跑黎跑去做咩...

唔開聲以為睇緊歌舞劇

痴線無豬咀？

成班食開煙，定大麻煙黎

真係落到場成班死哂喇 on9

哩個係咪演習黎？
btw示威者真係咁蠢會走去打個盾咩 左右兩邊咁多空隙可以攻入去
仲見到有人攞自己頂安全帽黎敲個盾

臨時演員都係演員呀

Come